有無人會聽 cigarettes after sex

未聽過既我推介呢首，包你上癮

我上癮了

有無聽過crush 好正

無 聽下先

今日開apple music，發覺cut左好多首

用Spotify吖嘛 勁齊

好撚正

我諗住呢幾日cut Apple Music 轉Spotify 🤝

巴打有無聽過alt j啊 個人覺得有d歌同cigarettes after sex嘅style 幾相似 有d迷幻嘅感覺

有聽開Lana del Rey，alt J就聽過taro only ，有咩好介紹

Family plan定個人？how much

佢哋啲歌真係勁迷

舊年定前年黎過香港，有冇去？live 勁正

多手去Spotify 度聽 一去冇回頭了

舊年嚟過，但miss左

I remember when I first noticed that you liked me back

識d野啵

Kristen come right back
I’ve been waiting for you to slip back in bed
When you light the candle

初頭會日煲夜煲，但慢慢會發現佢地首首歌都差唔多，然後就悶
記得早幾個月都有人開post討論過，好多巴打話聽左好耐都分唔到邊首打邊首

alt j 聽d無咁mainstream嘅 matilda，tessellate唔錯
仲有Rhye

好撚悶好撚平庸
唔明點解咁撚紅

有聽，仲去過睇live

有去clockenflap有聽到live
把聲係幾sexy

有無同佢地類似曲風既歌介紹下

Lana del Rey